其實屯門有冇牛？？

住左咁耐一隻都冇見過

食緊草都覆你

利申: 屯門牛, weekend 會去元朗到行下

有，市中心有和牛食

無理由 咁大個仔都無照過鏡

有

利申 牛

人地話屯門有牛唔係無知

係笑鳩你地屯門鄉下地方